【突發】大批暴徒手持攻擊性武器破壞香港大學

xgu 入campus有冇閘機？

wtf

推

第一佢地唔會有仔女送終。
第二有都唔會入到三大啦，送中讀暨南啦屌。

痴線

冇，不過段片入邊成班黑鬼實Q

DLLM

啲鄉音。。。

段片果個lift 位平時一出已經有保安...

push

大學好似冇登記都入唔到去？

班僱傭兵除咗玩電話仲做過啲咩？

配合曬

拍埋片真係弱智 要做就低調啦

咁都得

保安就係鬼

DNLM

拍片係咪用嚟CLAIM錢架？

暴動+刑事毀壞

擺明打蘢通

實無事

熱愛社會，情操高尚

藍屍智商 笑死

唔拍片無得出糧

刑毀

其實8大su係咪應該要諗下搞軍事soc

挑，反正情操高尚都冇後果，拍咪拍，格都唔撚使打

中聯辦 下指令 徹底摧毀 教育 司法 社福
做到野

一定要放上 Twitter

收錢用

香港 ＝ 笑話

港大街外人入到去咩？仲想入去食頹飯添

實拉唔到人

你覺得狗會做野咩

睇下班畜生點包庇佢地

藍屍拍埋片黑警肯定都話拉唔到

而家咁嚴？ 香港真係愈來愈封閉

成班低學歷廢柴終於可以入到香港大學啦
佢撕完又點，星期一咪痴返囉
大學生多定佢地班廢柴多
不過咁入學校又錄哂片就唔知有無犯法啦

XGU班保安狗唔係第一次咁樣放水比班支那人去拆文宣

近黨慶洗太平地加下馬威嗰幾件濕鳩niggar唔屌都做下樣趕人

各大學學生會整定cam啦

呢啲一定係收錢收order做野

睇下佢地既組織性同埋好有目的咁行

絕對唔係個啲on99一時興起入去大學既人黎

點都好，最緊要人無事

Push

刑事毀壞

係啦，要起底，好似7.21咁，睇下影唔影到同何已完握手

: 睇唔到，要拉闊嚟睇err errr 唔好糾纏

……依個世界冇報應

前幾日自己落場拆文宣添啦

其實大學應該係全香港凝聚力最强嘅組織
應該好好利用呢個優勢

想知佢地係咪真係有仔女今年入xgu
熱烈歡迎下佢地

真係好撚恐怖

全撚部人都勾結

保安全部企係到咩都唔做

補翻source先：

全部收買晒，藍屍為所欲為

推
慣性撳錯咗不推文

香港有法律？

痴撚線，仲成世界嘅？

情操高尚

無似學生就入得 都唔撚check 學生證 之前仲見到有中學生入去食飯

班保安同7.21一樣

臨到10.1賀佢老味，大家ready

樓主pin依條片 清楚啲

【樓主pin】大家backup條片, 刑事毀壞既證據黎,

26/9 7pm 藍屍阿嬸自認非法進入HKU刑事毀壞

支聯辦講到出口條街要賀佢老味，一定玩群眾鬥群眾，影底對家大頭

dllm 成班垃圾

推呀 再起過連儂牆

咪又係變MK食女soc

專登放入去

廣東話都未講得正走黎管大學生

有黑警backup ,根本就係黑警做

睇大學啦
呢家都要check證件先入到去
最hea就中大果隻
是旦show證件就得
最extreme就poly/city
門口有閘機
知道你幾時入過大學
外人冇預約唔洗入去

根本就犯左公安條例底下嘅非法集結

咁on9

點都要搵啲"保安" 祭旗架啦
仆街啦xgu, 出糧俾班中年人士行行企企

保安水準咁撚低嘅？

XGU 而家入唔入到去食飯？
利伸：shit ty u 舊生被拒諸門外，打埋上去保安室投訴保安態度惡劣

呢班廢中邊忽似學生

do you mean XGDX?

【認人喇】【請報料】

保安冇用點解唔炒

係暴動

所以班食蕉不如返屋企食蕉好過 又懶又廢

Xgu

嗰個位本身就係黨鐵出口
遲早要拆鳩左條天橋, 淨係留地面啲出入口, 點都要分番開大學範圍同佢個交通設施出入口

唔知啦
呢家就唔得啦

保安做乜撚放哂班仆街走

冇撚嘢呀依班紅衞兵都唔知讀過書未
保安食屎啦

男女分開訓練
由其他運動武術soc招募會員，eg 跆拳，柔道，空手，射箭，槍會，劍道 etc
或者做聯合訓練

教授基本軍事知識
跟住專攻你科major嘅知識
eg，
mechan 就搞軍械
電子就搞通訊
電機搞power system
civil搞防禦工事
傳理/文科 搞文宣，外交
醫療搞軍醫

有d活動可以俾系莊搞
以學術交流嘅名義搞

推 星期一再起過

DKLM 保安都唔阻止

唔係, 依家個個門口都有人守住, 正路係要睇你張證先比你入
利申舊生入佢都要我show

一伙架喇 仲問

星期一再起過

已 backup

xgu我時但入去都唔會問我有冇學生證 最容易入去

又黎自慰

麻煩留意返XGDX校長係邊個

認同
最大支嘅soc通常都係ocamp酒會打牌屌閪多

屌你老母backup

藍屍係咪冇入過大學
連儂牆寫咩關你撚事

國際社會對大學事件會比較敏感 , 上年都係因為圍攻理大而促成左香港人權法

唔知今單會發展成點呢 ?

撕左咪貼過囉

問大學責la diu, 就算唔關文宣事, 洗咁多錢請班垃圾保安入嚟都可以比陌生人隨便入U, 炒撚得啦

可以人道毀滅嗎？

咁d運動武術soc呢？

一個不漏全部入差館！

......獲頒好市民獎

一段時間冇番去
不過啲保安廢都唔係第一日嘅事

由上年因抗爭停課嗰時開始已經係咁
每個building嘅entrance都有1件喺門口

班賤種保安

上年之後, 多左班老蘭boxer守各大門口, 唔係咁易入

咁多間係得CU啲保安先要真check真落簿
XGU班黑鬼得個樣

保安係要嚟查學生
你唔係學生就唔洗查 就咁入去就得

而家啲人覺得拳擊泰拳巴柔以外嘅武術都係垃圾

係咪同保安夾埋

推上twitter，tag埋cnn bbc hku原來保安咁差

我知有黑人保安
但係我上次係東閘直入冇人理我 根本請黎都廢嘅

hku有冇twitter？

有人攬！唔驚

做乜而家poly, hku都請埋堆黑人做保安？
其實佢地可唔可以係香港做野？咩身份？

佢地係為黨而生

@HKUniversity

啲實Q食蕉㗎?

下星期返學
班nigga 見一隻屌一隻

暴動喎

仲要自招暴動咁on9

點解成日講巴柔冇人講柔道？
咁箭soc，劍道都有用掛

保安狗死全家

以前酒吧門口果D守門人, 睇住有冇人搞事
疫情之後老蘭冇野做咪搵佢地做
唔知邊個suggest

仲唔係學校借大媽手入學校清牆

又係響間學校無乜人果陣先乘機入去

問題從來唔係唔夠打, 係你出手都拉你, 佢地出手冇事

btw 箭soc都比人拆左骨, 唔知係有心定無意

做乜9...

有
唔俾記者影相採訪

佢咪晚晚收工入黎拆囉
我日日係hall落黎上堂順便貼牆姐
成班廢柴第一次行入大學

呢d就冇犯法

有組織罪案 同刑事毁壞

OK you win

都唔知係咪黑工黎

WTF
唔想我地仔女喺咁唔乾淨嘅大學返學
DLLM 快撚啲走啦咁
冇你班蝗蟲先係清潔校園啦

xgu

藍絲大撚晒

咁樣做 咪貼得重勁
班友真係弱智

邊間u？

咁由系莊搞關於你果個系嘅學術活動應該冇問題啦

XGDX嘅Twitter係@HKUniversity，千祈唔好tag佢呀

垃圾保安

啲黑人請返嚟擺企

xgu 推

睇死班狗唔會做野

唔拍片點收錢？

拍得片即係有狗照住啦

啲保安有無呢啲人名記錄啊？無記錄就係失職
仲有機會係串謀破壞他人財產啵

放水=失職 仲可以懷疑佢地收左錢 俾人賄賂左

佢有寫要show證，但唔會check

保安狗見一隻屌一隻

哇屌
紅底老黑係港大暴動呀

保安 你企係隔離無阻止 佢地進出校園又無記錄
係失職啵 定收左錢串謀破壞啊？

［文宣］介紹一本連平野鈴子都推介嘅網絡刊物...

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

咁下次入去打學生都得啦 保安又會護住班撚走

同班廢柴黑警一樣 入唔到大學就闖入去

投訴班保安 嚴重失職

串謀毀壞他人財產

上唔到熱門

好嬲好嬲

Cls

而家大學仲可以自出自入？ 仲要搞野都冇人捉？

合謀破壞 同班暴徒夾埋

非法集結、599G呢

hku可以
有黑人保安企係出入口但係唔會查你

暴動

如果仔女喺外國，係咪每次搭飛機去人哋度清
咁驚咪唔好屈就喺香港，去大陸讀大學好失禮你咩

到底要保安做咩

推. 校園咁唔安全. 仲可以繼續用? 外國留學生會唔會隨時俾街外人打?
推上國際線啦屌佢老母

cls

Source:

文革

後生入去讀書
廢老就入去搞破壞
文盲如願以償啦

咪慢慢撕 印定一堆好平 撕一貼百 慢慢坐車入黎撕

痴線 整到啲地方污糟邋遢

文革.....

拆黎做乜
可以貼返
夠膽咪日日入hku 做埋d 多餘野

共狗根性 鄙視文化 農民玻璃心 就係全世界一齊做仆街

聽日回復曬啦多餘

笑死我 以為咁樣好威威

Main camp個班唔check架得med camp會check

港大話咁快又可以修復，佢哋咪晚晚去囉

成班都唔知小學畢業未
想試下做大學生

宜家啲實Q會check證架咩?
利申上星期先返完去Chiwah，行A，C黨鉄出口出入掂行掂過都冇人理

原來XGDX嘅物管公司有喺美國上市

撕乜撚
聽日番晒黎啦

再貼返囉
鬥長命

千祈唔好retweet同埋問@HKUniversity同@CBRE班實Q做緊乜

咁都得

目無法紀

不過，宜家地方仲有法律咩？

王法就有

一班低端人種去搞破壞

果啲所謂保安全部炒得

撐共藍屍殺人放火金腰帶，剷牆依d小事啦⋯⋯

刑毀喎
你話有冇犯法

請咩人教軍事知識？

再貼過

直頭班食蕉包庇班藍蛆啦，淨係叫佢地走，拉都唔拉下。

設施管理處嚴重失職

刑毀黎 不過黑狗唔會理 唔會拉

咁大學入面都有保安架，破壞大學財產

跟軍隊嘅 training manual，或者搵d有制服團隊經驗嘅幫助
基本軍事訓練各國大同小異
唔係d咩機密

同埋我提倡應該將你科major嘅專業知識應用入軍事

當學生屌保安狗佢哋就應該會有支援

讀環保點睇 真係玩蟲魔？

李國章無參與，唔好屈佢
梁振英都無

Xgu 同 元朗國一樣 無開戲唔會有狗到

共產黨開始搞文化大革命，批鬥學校

研究renewable energy ?
但energy俾engine搞都得

我唔係好熟環保
可唔可以講下讀咩

係班保安放人入去

屌你老母阿...推

無報應
但有報仇

事情會有連鎖

成班夾埋成千歲，走去大學挑學生機？
醜唔醜呀？

垃圾藍屍 + 垃圾保安

鄉音閪啲仔女入閪到u咩

依d 時侯班黑鬼又唔做野
真係用來嚇學生算

痴線
香港極唔安全